「佢家吓着黃色衫，又變咗着綠色衫」都有西班牙話版本

仲係今年推出嘅，係咪熟口熟面呢？

其實原唱係邊個？